一個人究竟可以食幾多下bean bag rounds仲行得走得？

3分45秒開始

黑人係咪真係天稟異品
點解食咁多下都冇事咁